重注左阿狗歐霸冠軍

過埋今晚就退休

幾百蚊
退休半日都洗曬啦

重注左14k

me2

但我已經連輸十幾場

一鋪過，有歐霸專家射住

橙 輸清光

冇真飛就同kyle含撚啦

我重注左10億

咁買返20000蚊車仔冠軍.
唔係你14k都無埋

無人post真飛，等我黎喇

留名聽朝鞭你屍

收到堅料即去馬會買，個料話車2-0

不過我淆 淨係買冠軍 信不信由你

恭喜巴打

我都聽到
睇黎車真係sure win

byebye

又話半力都贏垃圾車，阿狗我屌你老母

小心人攞左你個code去換左佢

揸實飛唔俾我？

正 可以抖一個禮拜

人地早過你拎錢 同職員講唔見飛
到你去換果陣就比人懷疑執飛/偷飛

咪試下囉, 好似犯法野黎, 講真幾千蚊我當碎銀, 想睇下有無連燈仔以身試法

你噏到邊間投注站買先有機會攞到。